索 女 輪 流 上 門 色 誘 吳 業 坤

歌手吳業坤初出道時成日畀人一種「宅男」形象，之後又話佢係「偽宅男」，但講嚟講去佢始終同「宅男」結下不解之緣。呢日See See TVB Fackbook專頁上載一條名為「超時空女神上集」嘅短片，吳業坤喺短片中就扮演渴望愛嘅宅男，可能上天聽到佢「少男的祈禱」，於是一次過送咗啲古代女神畀佢，呢次吳業坤仲唔爽死？

短片一開始，吳業坤已經狂Send Message約女仔「食好西」，人哋唔應佢就叫人畀「下面」，試問咁又點會識到女仔？悶悶哋，佢惟有睇吓近期熱播劇《超時空男臣》，點知呢個時候奇迹出現啦！有一把穿越時空嘅聲音話送啲古代女神畀吳業坤。說時遲那時快，就有一位「王昭君」打扮嘅女子空降吳業坤屋企，初時只聞其聲未見其人，網民都好期待究竟係邊位女藝人扮演王昭君呢？唔使估啦，因為鏡頭一轉已經見到係蝦頭，佢仲含情脈脈咁拎住個琵琶唱《熱辣辣》，坤坤同網民一樣，首先係O嘴，繼而趕呢位王昭君出門口，仲同蝦頭講咗句：「咁鍾意唱，去旺角唱啦！」

點知唔夠三秒，吳業坤屋企門口又再有人敲門，吳業坤唔耐煩咁開門，呢次佢見到蝦頭東施效顰扮「西施」，就忍唔住爆咗句：「乜又係你呀？」跟住蝦頭又用虛弱聲線話吳業坤認錯人，話自己係西施，又坐喺梳化度話自己個心好痛，然後開始不停呻吟，叫聲時而淒厲時而銷魂，最後仲痛到反白眼死埋，吳業坤冇畀佢嘅美貌震懾之餘，仲叫佢唔好死喺屋企，網民都話吳業坤太冷血！但其實吳業坤唔算冷血，因為佢有嘗試用電電醒蝦頭，不過最後搞到大廈停電咋嘛！

只是一名假膠